(台測)雲圖 神秘電影

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

電影包括六段故事 1850年，南太平洋，美國公證人亞當·尤因（吉姆·斯特吉斯Jim Sturgess 飾）在船上被不明寄生蟲病折磨，他用日記記錄下自己所見所聞；1931年，蘇格蘭，落魄青年羅伯特·弗羅比舍（本·衛肖Ben Whishaw 飾）為音樂大師記錄曲譜，受到半本旅行日記的啟發創作出了恢宏壯闊的《雲圖六重奏》；1975年，美國加州，小報記者路易莎·雷（哈莉·貝瑞Halle Berry 飾）冒著生命危險調查一樁核電站醜聞...

2.

10 45PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

第二套係薯片版